有無人教我應該點做

事情係咁
我同女朋友性格都係火星撞地球 但我已經為佢變左好多脾氣 每次嘈親大交都係我不斷氹佢
除非遇到好唔中意既野 我先會忍唔住發脾氣 佢都有氹我
有時我發下脾氣打情罵俏大家都有
我好愛我女朋友
但每次同佢嘈交佢都好似變左另一個人咁
態度勁唔知點 會360度性情大變
講野講到好盡 有時我會覺得無助之類
有時同佢嘈交我會覺得佢之前講過既野根本係為左一時氹我先咁講
而佢都會keep住有男仔搵 相反我係一個得班波友既男仔黎
有無人話到比我知我應該可以點 純粹r水吹 因為我唔中意同人講我同女朋友嘈交啲野

你姓何？

勿相認

360度轉變？

純搞gag

算係咁啦 仲有氹你

咁可能知你邊個

出去識下女米平衡番lor

性格唔啱 又磨合唔到
好易會散 不如你搵次正正經經同佢傾下呢個問題
平心靜氣 唔好勞氣

有認真講過 到最後嘈交就左第個人
好似唔記得哂之前講咩咁
到好返就話果陣嬲緊先咁講 其實無變過

變左*

不了 應承左佢唔會搵女仔要佢擔心

咁你又叫佢應承你唔好再發皮氣, 發都好,講野唔好咁盡又得唔得? 唔得既,而你又覺得難受,即係唔work架啦啵

分手囉
而家大家都仲未成熟
等成熟啲先一齊返啦

無拉 岩岩散左

其實佢都算多人溝 所以你最尾果句係無可能

佢講野係盡到要你唔知點覆佢既程度 然後我就好似一隻狗咁唔知比主人屌咩一直煩住佢 不過今次我無挽留佢～ 好想佢會搵返我話掛住我然後同我say sorry話以後唔會咁 而唔係一堆9唔答8既難聽說話